{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/centro-chilgok-gun.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센트로관광호텔"
    },
    "text": "Chilgokに位置するセントロ観光ホテルは共用ラウンジ、無料専用駐車場、レストランを提供しています。 このホテルはイーワールドから約26km離れており、3つ星ホテルとして24時間フロントデスク、ビジネスセンター、無料Wi-Fiなどの施設を提供しています。 宿泊客は温水浴槽を利用したり、都市の眺めを楽しむことができます。 客室内のすべての施設は、エアコン、衛星チャンネルが提供されるフラットテレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、机などで構成されています。 また、寝具類やタオルなどの生活用品が揃っています。 朝食はアメリカ式またはアジア式で楽しむことができ、ホテルはファックス、コピー、洗濯などのサービスも提供しています。 大邱スパバレーと倭館駅が近くに位置し、最寄りの大邱国際空港は約31km離れています。 ホテルはChilgokの中心部から約850m離れており、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 食事はblossom料理でアメリカ料理と韓国料理を楽しむことができ、バー/レストランは家族にやさしい雰囲気とモダンな雰囲気を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "セントロ観光ホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "セントロ観光ホテルは共用ラウンジ、無料専用駐車場、レストランを提供しています。"
        },
        {
            "question": "セントロ観光ホテルは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "セントロ観光ホテルは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "セントロ観光ホテルは24時間フロントデスクを提供していますか？",
            "answer": "はい、セントロ観光ホテルは24時間フロントデスクを提供しています。"
        },
        {
            "question": "セントロ観光ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、セントロ観光ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "セントロ観光ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "セントロ観光ホテルの客室にはエアコン、衛星チャンネルが提供されるフラットテレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、机などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "セントロ観光ホテルの朝食はどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "セントロ観光ホテルの朝食はアメリカ式またはアジア式で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "セントロ観光ホテルの最寄りの観光スポットは何ですか？",
            "answer": "セントロ観光ホテルの最寄りの観光スポットはイーワールドです。"
        },
        {
            "question": "セントロ観光ホテルはどの駅に近くに位置していますか？",
            "answer": "セントロ観光ホテルは倭館駅に近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "セントロ観光ホテルから最寄りの空港はどれくらい離れていますか？",
            "answer": "セントロ観光ホテルから最寄りの空港である大邱国際空港は約31km離れています。"
        },
        {
            "question": "セントロ観光ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "セントロ観光ホテルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "セントロ観光ホテルのレストランで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "セントロ観光ホテルのレストランではアメリカ料理と韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "セントロ観光ホテルのバー/レストランの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "セントロ観光ホテルのバー/レストランは家族にやさしい雰囲気とモダンな雰囲気を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 583
    }
}